0709佐丹奴何去何從

買佐丹奴不如買(1234)利郎。
自2016年改革後開始有成績， 依家估值又低過合理價， keep住派高息得黎未來前景有展望。

應該跳樓都唔店